金鐘國同林俊傑邊個高音屈機啲？

特登搵fans自己錄嗰版，可以聽得真實啲
由0:56開始

連登仔最撚憎既泡菜同最唔鍾意既林俊傑